[自保]香港人快d戴番個口罩，勤洗手，消毒！

各位發唔發現呢排多左好多人打乞痴同咳
搭狗鐵巴士經常大合奏咁左咳完到右咳
香港人口愈黎愈多
特別多左好撚多支那人
支那人出名污糟冇衛生常識
打乞痴咳永遠唔撚um住個口
搭巴士就食得屎啦直接噴落扶手度你又捉住佢

所以香港人出街最好戴番個口罩
勤洗手
最好用d消毒洗手液再消毒
冇乜野唔好摸眼摸鼻
番到屋企即刻除衫沖涼換番乾淨衫

記得好好保護自己